https://www.youtube.com/watch?v=-5AeHC5DfiE&list=PLbIBj8vQhvm0ayQsrhEf-7-8JAj-MwmPr&index=2

https://docs.python.org/pt-br/3/library/

https://www.treinaweb.com.br/formacoes?q=Python&gclid=EAIaIQobChMIpOz8mdqN7gIVRwiRCh0etQQhEAAYAiAAEgI0IPD_BwE

1 - JUNIOR
    variaveis | condicionais | decisão | 
    poo (metodos, construtores, destrutores, classes, herança, polimorfismo)
    estruturas de dados (Listas, Filas, Árvores, Dicionarios, Conjuntos, Tabelas e Mapas)

2 - PLENO: Manipulação de banco de dados relacionais - MySQL

3 - SÊNIOR: Manipulação de banco de dados

4 - DJANGO: Principal framwork python para desenvolvimento (Web, Desktop e Mobile)
5 - FLASK: Framwork python, utilizado para construir aplicações WEB e Microserviços

4 - GIT - Fundamentos